已經有湊猁久話希望可以踢傷美斯

唔怪得上年傷咗件沙拿
屌你老母拉莫斯 今年可以變做 屌你老母VVD

入嚟決鬥啦死利犬

死猁犬又負評

如果某啲猁犬心態係
要贏人就可以不擇手段

法賓奴踢牌都唔使拎

比個出處黎都好呀

不死人

我又是但係d po到留言斷腳之類 都唔洗本既

可以

懷疑係樓主分身

假利嚟樓主又屈

系

你真利

踢傷美斯都未必贏到

樓主咁得閒睇翻1日前

On9=假利是常識吧
咁就想入我地利記數

希望踢哂文尼 咁就有機會偷雞

利申 巴

我真係你老豆

等我宜家入巴post留句希望踢傷vvd文尼再自cap轉ac開po先

咁撚戇鳩有冇會人信呀?

同樓主一樣

希望踢傷軒達巨。咁就有機會偷雞

睇下呢個post有無人信咪知

有未

死疤狗咁黑心

又玩呢招

入巴post？

bale友好

呢個po多巴迷

成班正一傻閪
痢記, 梗係希望閪甲D撚樣踼傷小花
熱狗, 梗係希望痢記踼傷小花

咁樣唔關自己事, 仲可以得益
仲可以扮野, 希望小花快D好番
成班無腦架

洗唔洗捉佢出黎切腹

猁夠靜係識諗用旁門左道贏波，但人地整傷自己球員就屌鳩人，仆街死喇臭猁狗

無啦啦關牙朗咩事

屌睇到我一頭霧水 佢又on9 你又唔知做咩 佢段野無朗字wo 定係我睇錯

小花唔係解牙朗咩

嘩咁撚好笑既 sorry 一時get唔到個重點 高手

不嬲都係

呢條廢柴踢傷咗分分鐘猁仲勁

快D啦 屌你

On9=假利

應該呃到小學雞或者弱智人士

上面post左

假猁唔計

死疤狗我屌你老無！

嘩屌好撚型

仲唔聲討d疤狗既屌你？